【星期日 需要你我齊心救港】阿仙奴18-19球迷吹水區 MVI

1jor

醫管局

雲加

自己香港自己救

港共

完全想像到你係個mon後面個嬲樣

香港須要雲加

26碎後新陳代謝減慢 會開始肥
我以前都食極唔肥 而家矮柒肥毒

行到最前曉以大義再俾狗噴到入院
全港迷雲黨立即做野

po頭得個章

又呃正皮

唔開一陣又比你屌我牙

默哀

阿仙奴18-19球迷討厭區

但仲有三條頭髮

閪波wfc

like jor -.-

和理非po name

yes

0負皮

依家有啲驚佢話擱置嘅話好多人覺得贏咗就唔理

林奠黑警建制共狗死全家落地獄永不超生

我覺得佢就係想咁

我唔會再信食唔肥 利申lunch食烚雞柳蛋菜薯仔

宜家連飯民都企硬

狗都唔食

加埋醫管

真係好有可能
因為好多遊行既都係生力軍
或者會覺得政府擱置等於撤回 只係唔想顏面盡失
所以黎緊宣傳唔可以只打呢個議題
一定要強調埋過份武力、濫捕、定性為暴動呢d議題

Real

同一招用過好多次，次次都成功

總之一有開會消息就去金鐘
就係咁簡單

係咁放風話擱置,我反而唔信會擱置

同14年一樣,係咁話有得傾

開始聞到雨革中期氣息

學聯 vs垃圾筒

到時就撚狗

鄺俊宇 Roy Kwong
4分鐘 ·
【廣傳】小編按：腦細正趕往元朗警署，事源不少手足指今晚有學生於元朗派單張時不知何故被帶返警署？（有現場相，但保護手足不貼，但資料相當有限），想問問各位手足，今晚九時左右有否目擊上述情況？（旁邊有人拍片的），現腦細正前往警署途中。
又係鄺仔
其他人呢？

立法會秘書處將星期一及二改為「會議待定」

好似話fake news

係
屌你明明唔係派傳單變左派傳單比人屈偷野

證明已經冇人會信香港公安

死哂全家就岩

星期日&一見

啱 我係唔食

好想瘦

好瘦？

我都係一入25歲就開始肥

普狗串撚到

成個人好撚辛苦 好驚擔心前線班義士
唔知關唔關有情緒病事 呢兩日唔知訓左幾多次
唉...

有幾個臭錢既特別串

佢呢啲然家係咁上下喇

星期日會唔會再有衝擊雖然好似冇咩機會但係都係要準備下

歧視我地非洲人

平時無錢開飯 刀係mark大d個口 吸多兩啖空氣當醫肚

屌你老母，食人血饅頭食到咁?

屌你老母臭閪

證實長輩圖真係有用

用呢招啦

我都訓少左

比人破解左

Honigstein on Sky Transfer Podcast said that Özil is staying put at #AFC and has no intention to leave on loan or move to Turkey/China. Implicit hints in the podcast that Özil and his people think they could outlast Emery at the club.

James Benge: I’ve spoken to several people around the club about [Carrasco] and whilst there is interest #AFC have not done anything to progress that. Talk of when he is going to sign is way ahead of the mark.

James Benge: Arsenal favour a move for Ryan Fraser and until they’ve explored that move more thoroughly I wouldn’t expect them to make any sort of serious move for Carrasco.

抖下 睇下其他野
我都知好難 我呢幾日都好繃緊

要捐就捐星火

香港球星IG Story：Savage

民陣話左唔會募捐 亦會叫泛民唔募捐

終於醒

figo chan條垃圾幾撚時收皮

元朗有警察開左兩槍

乜料

堅唔堅呀 個po得張圖

堅喇應該

而家冇乜嘢係信得過
乜都要確認

應該真係有開槍 只係唔知有咩人牽涉 可能只係黑社會

啲黑仔唔親依家呢個時世出黎仲等幾時

D警力走晒去對付學生d大西北真係溶左幾條友都冇人理

拉左

如果企圖揸車撞向警員係真
開槍係無問題
逃走緊就唔可以

個po d人個個騙警察唔識避開架車

講乜都得架喇

其實係但係唔可以排除係真

報紙講乜都得
黑驚講乜都得
鍵盤講乜都得
依家真係冇嘢信得過

係
不過依家咁既情況
都預左會屌警察老母先

依家啲民意咁冇得怨 不過今次信警犬多啲

唔信警犬

Unai Emery is in NY. He will be a guest on @SiriusXMFC’s program #CounterAttack in about two hours. You can listen to him live through the radio station’s website.

After Ferrero’s said no about the bid (€48M) for Joachim #Andersen and Dennis #Praet, #Arsenal is preparing a new offer to #Sampdoria, that want €55M at least for both. #transfers #AFC

Nicolò Schira

愛蛇好似型左少少

果幾m磨咁撚耐

行政會議成員湯家驊在臉書發表了一篇題為「仇國能解決問題嗎？」的文章，談到在立法會公聽會上說「一聽到國歌就想嘔」的學聯主席，湯家驊如是說：

「聽了這話我呆了半天；國家做錯了甚麼事，對她作了怎樣的傷害？怎麼一位大學生對國家有這樣深的仇恨？ 很想找她問一問：你的憤怒從何而來？你聽到英國國歌、美國國歌、日本國歌，甚至印度國歌時會想嘔嗎？為何一點最基本的尊重也做不到？」

「這幾天我不斷反覆自問，為何這幾年有些人，特別是年輕人會這般的憎恨中國？活在香港的他們受過甚麼苦難，忍受了何種傷害，被剝奪了甚麼東西？思前想後，只有兩個字：政改。似乎沒有人想過，政改失敗是因為兩個最大持分者不能尋求共識。……但有不同意見，便可轉眼間視對方為十惡不赦的仇人嗎？」

就係恰你窮

依家傳愛狗呻冇錢 睇怕教埋一季就炒

係就快

放鬆 搵人食飯 跑20 分鐘 做下gym
心理衛生

打下J

從歷史 美學 政治 立場去聽都係咁嘔心

希望大家襯今日出出火, 做下輕度運作, 踏青, 搵朋友家人聚餐

心理衛生絕對, 絕對, 絕對影響你臨場判斷同反應! 你明嫁啦

中共以前積落嘅仆街嘢有排佢拆
相信最少都要用100年

仆街死啦湯渣

起身了

咁早

Mirror Journalists on Carrasco:
•John Cross:
-Player has been offered to #AFC
-Player & agent pushing to move to Eurpe
-#AFC prioritising Fraser; Carrasco is the fallback option.
-Chinese club playing hardball

•Alex Milne:
-#AFC stalling on Carrasco
-Club hope to tempt Fraser

Corriere della Sera: Torreira is a target for AC Milan but there is a growing feeling Kessie should be sold first to raise the needed funds for the transfer.

both come la diu

Mark Irwin: #AFC are stepping up efforts to sell Özil to raise funds for transfers. Mesut wants to stay, however, and has no intention of being forced out with two more years on his contract. Özil tops Emery’s to-sell list but fee clubs could pay his wages

準備一陣去沙灘

38 歲的 Ricky，原先經營生意，乃後從事物業管理，三年前加入飲食業。2018 年經引介到警察總部主理 canteen。在 612 出動的警察伙食，部分正由該食堂負責。

「我真係接受唔到自己再服務佢地。」

班狗仲有咩藉口

督察級點會走 督察級月入起碼4萬幾5萬一個月
散仔本身學歷低更加唔會走 而家好似講緊2萬5一個月起跳
結論 黑驚好難會辭職

遊去政總

暫緩你老母

又拖

交出警犬

暫你老母 照出 徹回呀屌你老母

你講得啱呀, 仇視中國真係好緊要呀

高薪低入職要求 對香港人真係太吸引
一係減薪一係降低社會地位先阻礙到佢哋

死症黎
最終會係社會地位降低,政府要提高人工去請人,會請更多垃圾

毅進2萬幾起薪邊度搵
同埋法例俾權呢班垃圾
警監會又係自已人查自已人
班垃圾警權無限大

聽日先去啦

kyle仔又出黎分化

高過市場價咁多 代入佢哋角度 係冇可能抗拒到

有冇阿迷係做狗？

呢到冇啦 出面就實有既

我失業廢中

支持你做 燈死佢哋

全職阿po 9upper 0收入

波台玩具Kyle:

一人讓一步啦，再反落去就變煩膠

你有$0.3

佢個會員編號好易記169

係咪雨果小子d fd黎架

個傻閪又上水

103萬遍六字大明咒念誦*
*六字大明咒*

漢文拼音：唵嘛呢叭咪吽
拉丁拼音：Om mani padme hum
原為梵文，為佛教其中一個最重要的咒語。其中有很深的寓意。大概是：以修持菩提心及空性見來去除自我的傲慢心、嫉妒心、貪欲、愚痴、吝嗇心、瞋恚心及去除各種痛苦。

為感謝6月9日為香港走到街頭的103萬人，也希望能把這103萬人的願望連結一起，我們一群佛友，發心持誦103萬次六字大明咒，迴向給香港人出力的103萬人平安健康，祈願所有香港人生活幸福。

開始時間：6月15日下午4:00
完結時間：至合共完成103萬次念誦為止
地點：添馬公園
*歡迎各位加入

地盤狗就有

合共都好啲

返六日算唔算狗

唔算 我返7日

你屌女算啦

佢玩開ci

咪笑手足

咪分化啦屌

足球倫敦 Layth Yousif :

阿仙奴內部消息源告知：拖囝不可出售。但AC米蘭新教練詹保羅是拖囝的忠實粉絲，如果球員本人向米蘭確認願意加盟，預計AC米蘭很快會給出一份確切的報價。

此前，在接受采訪時，拖囝公開抱怨了英國的天氣和語言障礙，並稱“意大利的生活更好”，不過他最後也補充道 “隨著時間的推移，我會逐漸適應英國的生活。"

【目標•錯失】

塞爾電台：馬體會和阿仙奴前目標愛斯賓奴中衛Hermoso成協議，預計轉會費4000萬歐，皇馬將拿到其中的一半。

【土耳其丐幫關注奧斯爾】

太陽報 Mark Irwin:

阿仙奴正在盡全力賣人以籌集轉會資金，奧斯爾就是他們想出手的球員之一。但由於還有兩年合同在身，奧斯爾拒絕被強迫離隊。土耳其的加拉塔沙雷、費倫巴治和比錫達斯都希望簽下奧斯爾，然而他們都付不起阿仙奴3000萬鎊的轉會費要價以及奧斯爾1800萬鎊的年薪。

大連體壇週報記者馬克欣爆料：

唔好鬆懈
616，麻煩手足出嚟行一行

又係9c9

呢個真 雖然中間派有部分人話要有下台階

大戰不只一場, 往後還有國歌法等等
必須再挫港共士氣

決戰反而係選舉 要所有新世代覺醒

行政長官將下午3時公布《逃犯條例》修訂最新安排

香港電台所有中英文及普通話頻道
港台電視31、32
港台視像新聞RTHK VNEWS FACEBOOK專頁
港台電視部公共事務組 FACEBOOK 專頁

全程直播
敬請留意！

已經有幾個人問我話暫緩咁係咪唔使去遊行

下佢老母個台階
做咁多仆街野仲想要下台階
6月16繼續上街！！

咪戇鳩

一定要出，洗撚比面班仆街
要佢跪低講撤回！！

好在佢問 我都可以講番俾佢聽點解要繼續出黎
最怕係有d人睇到新聞就決定左唔出

肯定有
佢而家講暫緩就係為左咁

有圖未

能屈能伸先係真男人

冇罷到工，損一個月糧係基本啦

對波圖呢 ?

條友講完大波intern唔俾圖就拍拍蘿柚轉講其他野

其實最好都係出門口買晒兩程火車票

Dalian’s head coach in yesterday’s press conference: “Carrasco has expressed a desire to leave, both in January and now in summer. It’s a situation that I have nothing to do with. The president is tasked with finding a resolution.”

如果你患上左「不停更新症候群」，或者專心唔到工作學習，什至失眠

甘尼個必需啦=_=

閪波唔想知

陳健波你本事行出嚟條街
咁撚搶口一定俾街坊屌到仆街

aa9

除左徹回唔接受任何方案！

普子

普子 we miss you

林鄭狗醒目既就撤回 咁茅頭就會先轉向警犬
搵盧狗做替死鬼

警犬就一定唔可以放過

習近平今日生日

一定削減警犬既權力 成立獨立既監察部門
個個警犬有炮就當自己大哂

雷老師...

根本全部都失曬心瘋
警犬頭目辭職！

咁要班建制幫拖咼
佢地人數始終多啲
除非下次選舉有改動

永遠企係示威者對面

同佢講個流GE地方ma

你果啲工算鳩數啦
大不了咪走

聽日4點幾先到維園會唔會太硬

我都準備辭職了，
我咁樣射波法有眼既都知我去左邊

唔想知你又入阿迷po?
定係你迷2禾b 定普狗有錢佬?
or 老婆打人?

性愛救港

講下笑姐，唔好燥唔好燥

630 黎

呢個ac冇扑到

淋病呢招陰毒 聽日應該少好多人
過多排就開始清算班人

6你老母
而家同你講野咩
我同人講野關你春事

無燥
但呢個po d 花生野我一知半解
e.g. 幾個阿迷聽聞好撚有錢
加有人被起搞到退出連登
想知咩事

一定好硬

港女企左幾個鐘d腳味出晒黎

估不到630又回歸了

有心點都唔會晏

聽日點都少人過69, 但就係因為咁，更加要出黎

Big balls

突發 林鄭準備定紙巾要喊

d官係咪永遠唔識準時

次次都遲

777好大官威

遲到撚下你地班友

睇住rthk 5人足球賽等

po9

香港蘋果日報
3點見記者，林鄭3點02先出門口…

入獄啦仲辭職

講完廢話未

收撚皮啦，仲借台灣殺人案過橋

屌牙 咁香港咪變成罪犯天堂台灣殺人案既公義何在

屌你老母，真係暫緩

柒撚到
之前成日搬潘生潘太出黎
依家同人講台灣根本唔受你依套

又出黎撥火

今日之前林鄭有無同人講過台灣唔會接納？

屌奶星，唔係諗住用英文重複晒掛

佢講野無重點

最後一句專登講修例係出自自己😂😂😂😂

要出街支持了
聽日出黎支持法案

冇人保佢了

仲有管治團隊
拉埋佢地落水

俾共產黨中出即飛

柒婆剩係話衝突 冇講暴動
唔知盧蛇點睇

暫咩援？
聽日見

收回恢復二讀 notice？
OG 解釋下？

不撤 不散 明天見

記得捐錢畀義士

一陣有冇q&a

有

不要暫緩，要撤回。人生沒有那麼多時間給你拖時間。不撤就去抗議，憤怒就去遊行。中央有什麼用還是會被美國打。爭取不到就勇武，翻臉就殺了她。大不了被狗打，你連出來都不敢還好意思說愛香港。警局放你出來之後找到林鄭要求撤回，要求撤回到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你要求撤回。

777副嘴臉好撚黑人憎

重要幫建制拎光環

頭先睇咗隔離呢個post講

提都唔提濫權同過度使用武力

一陣實有人問～

想括佢兩巴

佢而家講暫緩，同當日國教差不多

其實就算佢話撤回我都唔信佢唔會過下冷河再推

佢同果件律政司都好乞人憎

明報咁直接

明報唔係奶共嫁咩

以為會問廢話

攬住保皇狗一齊死

最多咪唔做記者咁低人工

一地兩檢
邊有解決過 你硬推

屌你老母，林奠依段最大鑊

天公地道

肯定好多人因為依段火滾出去

我認呀 早幾日我已經話做得唔好

俾人問左兩次下台都唔答

太高估香港人

大概講咗咩 唔係屋企

警察做野理所當然，天經地義

Bbc問得直接好多

777英文仲好過中文

佢要迎難而上呀

屌你又吹奏自己

普通香港人咋喎

唔意外
不過用流利d既語言講廢話一樣係廢話

英籍人士

啲「港英餘孽」官員唔少都係咁

又無咁差

痴線 係咪驚星期日太少人

又問

一早講咗林鄭係外國勢力派嚟

條條問題都叫佢下台

出左先叫屌你老母
義士呢 死黑警呢

繼續唔答
下個搵普通話問佢唔該

其實正常
果時你對住全部都英國官
英國港督 開會全部講英文

太睇高普通香港人嘅英文程度

cable

Cable

個女仔係咪fg

雞寶CLS

777: 幾時有TVB比我回下血

cable問題好到

好似港女永遠唔認自己錯

應該留返尾彩用

依家仲串到仆街

裝返 cable 了

同警犬割蓆

警務處責任

唔知台灣果個有冇得問呢

盧蛇: 你個冚家富貴 你陰我

tvb 問條問題有啲骨其實

TVB你米撚問啦

TVB近兩日啲新聞都開始有割蓆FEEL

聽清楚啦，TVB條問題句句有野落地

以tvb標準嚟講問到依啲我覺得幾神奇

擺明射佢除咗修例其實可以用附加條款落舊有移交機制作一次性移交
如果唔係台灣唔收

林鄭 世界級
實眾叛親離

開始冇心機聽佢答嘢

係咁repeat

未到答問我都已經無聽
一聽到暫援就熄撚左

PR災難

炮打司令部

唔係點做官

開到口打自己友牌

當差果班做哂棄子
林鄭

俾人中出即飛巧慘

到底最後邊個割席割贏

林鄭：80幾名示威者只有輕微受傷，相比起嚴重受傷既警察

示威者心臟曾經輕微停頓

一路都唔撚肯答會唔會有人下台

問4條唔記得，問2條又唔記得😂

林鄭今晚實開心到訓唔著 覺得自己舌戰群雄完

明撚鳩你，咁點？

陣間問一條都話唔記得 下一位

直接飛

係佢張possible q&a 紙入面既先記得，其他唔記得飛下一個

又同警犬割

台灣果個睇嚟問唔到

佢有啲問題唔回應係為咗保留日後繼續推例嘅可能性

即時龍和道 大量解放軍

問到

台灣啲記者廢撚到

咁嬲仲以為有咩想問

屌 原來中視嚟

林鄭早幾日驚到縮返入老母個閪到 今日牙擦擦

feel到佢出書既話會寫埋呢單話當年自己幾打得

幾時死林奠

呢條死肥仔卸膊功力深厚

如果唔係,點上依個位

藍血天堂＝禾清大哂

我真香港人

即係條bill唔會係立法會二讀住，但只要政府再通知立法會恢復二讀，就去返二讀辯論階段

冇政治魅力 依方面奧巴馬高班好多

就係商家佬先有咁高行動力，一話做就做

隻黑力架間接搞到依家支那坐大

岩岩痾左條勁硬既20cm屎，
痾完差啲射左

奧巴馬得個閪樣
乜撚都搞唔掂，isis 都係多得佢

依家保護主義抬頭
隨時促成下一次經濟大蕭條
ww3由0%變成有可能發生

Donald Trump型好撚多
死黑鬼只係演員

社福介

佢票源都由以前 republican 多數商家佬 有錢人 banker 同 conservative
變左 white supremecist 窮撚勞工白人同埋反 clinton 集合體

咪又係得個講字
佢自己家族揾勁多大陸錢
同高雄發大財個票源定位好接近
講對華強硬無論 GOP 定 dem 都大把人硬過佢

張超雄：社福界社工星期一出嚟暴動 唔係 係罷工

難民之父帶領難民出黎勇武抗爭 ok?

Call埋班南亞出黎啦

耶撚都做到野
班蝻係時候證明身價

好似有人搞念佛經行動

有呀4點開始左

佢想趁呢段時間拉哂啲人

white trash最愛 成日做show搞民粹

講真今次真係對部分左膠同耶撚改觀

唱幾粒鐘果種毅力

點撚止幾粒鐘
11號夜晚唱通頂

唱左幾日

唔再笑佢地啦

今次班警犬助攻

本土派本身都滅到 7788
熱狗直情隱形
希望域子可以帶領熱狗翻生

12號之前已經有基督徒企出黎

今次個抗爭模式好嘅
各有各做唔譴責抗爭者
和理非爭取民意基礎衝擊嘅先叫做有民意授權唔會淨係比人當暴徒

2007年，清拆灣仔囍帖街15人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

香港人要團結

今次大和解
之前屌勇武派嘅吳志森都道歉

有錢出錢 有力出力

鄺俊宇 Roy Kwong
2 mins ·
小編按：據報有手足在太古廣場企跳，腦細正趕往途中。

Cls

簡迪

擺明唔係佢本人出po

小編按：

卡拉斯高無返大連一方訓練，球會都搵唔到佢

原來係班機delay

Lozano去拿坡里

so what

幾錢

50M

€50m

荷甲

又唔關你事

跳樓又關鄺仔事

如果香港多幾個鄺囝就好

因為條友著住反送中既衫 想以死明志

各位連登巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！

佢地唱左幾日，我有朋友唱到發燒

值得咩.....

Transfer status: it’s complicated. Arsenal and Bayern have been in touch over Yannick Carrasco. The player wants to return to Europe, but Dalian Yifang are playing hardball. #afc

@HLNinEngeland

林鄭條八婆激到人跳樓

7 婆令全港真正connected

各位巴打 我想12月去睇主場 但依家官網好似未有得買 應該點做 第一次唔識 Thanks !

聽日先上街再答你

睇黎有排搞

Arsenal’s latest bid for Alexis Claude-Maurice stands at £18m.

An agreement with Lorient is close, while a personal terms agreement with the player is in place.

[@SoccerLink_] #AFC

卡拉c高係大陸隊冇上陣

無左一半錢

Carrasco statement: “For reasons beyond my control, I was unable to arrive in time to help my team today. My desire to win matches with Dalian is intact. I wish my team good luck! I would be there to help my club, my president to win.” [via @CarrascoY21]

As per @scottotweet, who is an ex Di Marzio staff, Arsenal want to sell Mesut Ozil. He has offers from 3 Turkish clubs - Galatasaray, Fenerbache and Besiktas. Arsenal want at least EUR 35m for his signature.

Matteo Guendouzi and Reiss Nelson included in L'Equipe's top 50 list of U-20 players in the world. Guendouzi at No.11 and Nelson at No.21.

總部等啦

616加油!

痴撚線邊個放林鄭上pornhub

一無人帶住我買波就不停針
由贏50k變倒輸30k

有冇link

屌奶星，你贏過50k？

[突發]777登上pornhub華麗舞台

早排跟好人巴買角細贏過50k
之後佢消失左 我自己買單頭就不停輸
屌奶星 啲女足

女足都買

呢期正常化 已經冇咁多角細

太古嗰個跳左落黎

唉

罹實對肥仔波都大過佢

［突發］太古廣場疑有人跳樓？
［突發］太古廣場疑有人跳樓？
［突發］太古廣場疑有人跳樓？
［突發］太古廣場疑有人跳樓？
［突發］太古廣場疑有人跳樓？

屌晒你地老母呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

天滅中共

唔好等天
靠自己！

果位巴打好似為我而跳

屌
開頭以為純粹掛banner
唉

d人話上左白車即係有機會救得番頂住

唔好咁變態啦

浸水浸幾日都係上白車, 搓到醫生話死為止

唔好有事呀

拎盾

唔好有事

低能架 18m?

HK01影到

6合彩中得2個字
屌奶星

咁樣落地真係

中過一次仲唔夠

唔好有事...

屌奶星 啲警犬唔俾鄺仔上去

中多次派下錢牙

蘋果話男子爬出棚架, 消防員想上前救佢, 佢衣服鬆脫,意外跌落行人路上,昏迷不醒

紅債紅償

派一千幾百有鬼用
整個基金抗共好過

消防人員在4層高平台欲把黃衣人拉回安全位置，惟黃衣人不斷掙扎反抗，混亂中黃衣人墮下。消防一度捉住其左手，但他最終跌下氣墊旁的地面，昏迷送院搶救。
消防救唔到

我相信消防呢Ｄ情況都唔會ｈｅａ

血債血償！

球會冇錢簽一線 轉策略簽wonderkid 搏件ali

法乙too

有新聞圖

屌你老母臭閪630

佢地拉唔住,如果就咁跳可能跳到氣墊
咁樣直落...
班消防睇住佢跌落去

鄺神喊到

點解要以死明志咁傻

唔好死啊

依刻好沉重

屌佢老母

見到真係想喊

唔係有欄杆頂住先set唔到過去咩

中共死全家
港共全家死

我忍住咗
但班狗官一定要還

林鄭黑警建制奶共狗血債血償呀

邊個聽日唔出黎邊個就係鬼

岩

呢一jump聽日可能多過103萬人出黎

好想喊

【反送中】《逃恥》編劇長文談修例 「香港人將失去屬於他們的香港」

香港政府漠視民意強推《逃犯條例》修訂，引起國際社會關注。《逃避雖可恥但有用》、《無法成為野獸的我們》、《Unnatural》等多部知名日劇的編劇野木亞紀子昨日（14日）於 Twitter 分享了一篇千字網誌，談及自己對香港的印象，以及對於《逃犯條例》修訂的看法。她指，一旦通過修例，「香港人將會失去屬於他們的香港」

若移居海外「能夠生活下來的只有香港」

野木亞紀子在網誌《香港人の香港の話》中憶述了 1997 年主權移交前到香港公幹的經歷，當時香港的基建、創新科技技術讓她深刻體會到香港「是個很先進的地方」。香港人的生活百態亦讓她覺得這裡「多元且自由，時髦又充滿活力」。加上隨處可以見到日本文化的痕跡：手寫的日語餐牌、電視播著 SMAP x SMAP 和各式日本動漫主題曲等。儘管本地人都講廣東話，但用野木亞紀子簡單英語、手寫漢字還是能夠順利與港人溝通。

野木亞紀子認為，香港行政長官選舉制度是對中國有利的制度，民主派毫無勝算。她遂談及這次《逃犯條例》修訂，「一旦今次修正法案通過，一國兩制、50年不變的承諾恐怕會節節褪色。」她強調，「香港人將會失去屬於他們的香港」。

有人會想：「屬於香港人的香港從不存在」，但野木亞紀子說：「可是那的確曾經存在啊，的確是有人曾在這樣的香港生活過」；也有人認為:「不喜歡的話可以離開啊」，野木亞紀子相信：「香港人所曾愛過的香港，只有在香港可以找到」。
這樣的香港，讓從沒想過移居外地的野木亞紀子，有了「如果是在香港的話，我應該可以生活下去」的想法。之後因工作關係走訪各國，她更堅信日本以外，自己能夠長居的地方就只有香港。

「不是英國人，也不是大陸人」

當時工作團隊裡有位會說普通話、廣東話、英語和日語的同事，野木亞紀子跟這位同事討論了很多關於香港人身分認同的話題，例如：香港是屬於英國還是中國的？ 香港人對英國和中國的想法是什麼？

該名精通四種語言的同事認為，香港雖為英國殖民地，但港人對英國並沒有特別好惡，卻也從沒想過歸屬中國。「在香港，有土生土長的香港人，也有從大陸來的人，不過從大陸來的人其實不願提起自己從哪兒來。比起當中國人，他們更想成為香港人。」野木亞紀子寫道。

野木亞紀子發現香港人「不是英國人，也不是大陸人」，由始至終都是以「香港人」自居。她說，對於主權移交，香港人感到「非常不安」。

港人身分如風中之燭 修例通過將失去「香港」

野木亞紀子公幹完回到日本，香港主權正式移交中國。那時，她覺得「一國兩制」並沒什麼不妥。但22年過去了，她發現「香港人身份已如風中之燭」。

屌你老母！

真係犧牲左

應該唔會 香港人冇迫在眉梢 可能得70萬

不治

屌你老母

睇下港豬醒悟未

不過勇武要圍 唔好圍立法會啦
夜晚直屌淋病住個到
有得震無得訓

真喊

聽日唔會勇武啦

Real
聽日行埋巴打果份

大家真係要留意附近人嘅情緒，好似鄺仔依啲咁大壓力真係要小心啲

呢條dc9

RIP

sauce?

點解....

好傷心好嬲好失望

證實不治

....

唔知講咩好

好多年冇喊
喊撚咗

點解要咁傻

rip

係尖沙咀 睇撚住一眾大陸人笑哈哈 我地個義士就

熊家俊 同依一位巴打

望住鄺仔張想
啲眼淚停唔撚到

我明佢點解唔用激進方法

因為為左唔搞散運動

Same

雖然好sad，但係佢咁樣真係令聽日最多人出嚟嘅方法

有冇人好心up

咁我寧願佢留番條命

我寧願少咗人行，都唔想有人因為呢件事而犧牲生命

大家聽日可唔可以帶枝花，放係太古廣場？

點解唔去林奠度玩器由蛋

feel到淋病仆硬街了
星期一都會打佢老母臭系

聽日帶花去太古祭手足

Ok

會

我係太支古等你

好 我約左fd 2點天后

烈士

習總生忌係我地烈士死忌。

呢位烈士為香港人付出埋自己嘅生命
香港人一定要同心協力完成到佢嘅遺願

Rip

有人話聽晚政總外燭光晚會

好

R.I.P.

一定去

去啦

知道手足好沮喪
聽下音樂啦

其實真正要逼自己停refresh 連登fb tg
但又真係完全無心情做其他事

訓係張床到停唔到
腦海不停浮現岩岩睇過現場既圖

見到鄺仔張相忍唔住喊埋一份

唔撚係講笑

我宜家唯有同老母一齊睇明珠台

係地鐵啲眼淚停唔到

我無喊到但個心真係痛

大家去打舖機放鬆下啦

點解要跳消防唔係去左咩

再俾我聽到邊個廢老話班學生收左錢既
即刻屌佢老母冚家剷

比十倍錢佢跳下

話收2000 丫嘛
我俾夠2萬你，立刻跳樓死

消防去左,佢爭扎,幾個消防拉唔住佢

莫俊雄 你係咪痴撚線 點解要貼死士死狀出嚟嘲笑？

屌你老母睇到勁火

班消防其實係望住佢跌落去一世陰影

岩岩睇左 嬲撚到

個幾個消防真係盡曬力
申左半身出去拉佢返黎

班廢老已經自己係咁人地就同佢一樣

我唔敢入張相

好撚心痛

成件事好奇怪 咁多個鍾冇鋪曬野係下面？ 驚察上撚曬去咁耐做左咩？

有鋪氣墊, 但有欄阻住
警察淨係比談判專家上去,社工喺門外唔比入

啲處事手法派個黑警啲fd上去困獸鬥 講左咩又冇人知 唔跳都變跳啦仆街

聽日見

睇到鄺神喊 自己都忍唔住喊左

咁多個鐘都無諗過拆咗啲欄，將氣墊移入啲

幾個星期真係一日傷心過一日

各位睇緊post的手足
作為香港人
唔好怕熱
唔好怕辛苦
唔好怕被人秋後算賬
聽日一定要遊行

願他安息

Alexis Claude Maurice has agreed personal terms with Arsenal - a deal does feel imminent, but not done.

聽緊dosed

好傷心，此仇必算在林奠同黑警頭上
義士rip

好sad

我肯定鄺仔勸一定好過乜撚野談判專家

張子軒:跳樓收咗幾多安家費？

夾錢比佢跳啦屌佢老母

真係訓唔到 無喊 心痛only 願死者安息 希望香港人更加要團結起黎 年青人亦都唔好有樣學樣 要堅強生存落去 你地仲有屋企人 為香港出多份力啦

死廢老食撚屎啦

拆唔拆欄係消防問題
社工唔比入係警察問題
但講到尾 跌落去係佢自己問題

要行完佢未行完既路

呢個真

人不在香港 但一直留意住香港 唉

呢個係如果論
我地根本唔了解佢點解要跳落去

好似話香港簡迪都唔知入面發生咩事

壯志未酬身先死，常使英雄淚滿襟

佢上左去想同義士傾
黑警唔比佢入,原本有條"拿"可以睇到
點知黑警見到即刻閂埋門

殺人兇手就係黑警，有冇渠道投訴？

......

投訴？坐監啦 呢個係謀殺呀！

人命黎 當一個人無助既時候係絕對要有一個人 俾到信心係明白佢企係佢個邊 去支持佢 開解佢 俾希望佢
我諗唔到有咩理由唔俾簡迪入去 又係合情 合理 合法？ 我屌你老母臭閪啦 換轉係你自己d仔女遇到同一個情況 你仲會唔會唔俾簡迪入去 選擇俾你d伙記去處理就算

點證明係警察蓄意殺佢
果刻係由談判專家同消防判斷
佢見咩嘢人適合
唔係由我地旁觀者話事
可能佢見鄺仔 會話做咁多嘢都失敗
一嘢就飛咗落去 全部都話唔埋
我只可以講 親眼望住人死
果刻冇人比消防同談判專家更難受

聽日自由閪真係要出黎了

談判專家都係黑警, 冇一個黑警係唔需要死全家

果時黑警個談判專家係咁說佢跳落去都冇人知, 全世界都唔知發生咩事

談判專家：呢d係激將法 你地行開人唔識唔怪你 總之我地所做既野都係合情 合理 合法
屌佢老母任佢up

個個情況點都唔會係得黑警啦
明知佢同黑警立場係對立
換句話說當時在場除左消防(我當中立)就得敵人
一個同伴都無,邊有可能傾得掂
仲要同佢傾既係佢既敵人
咁既判斷真係專業?

返香港裝返cable先 呢幾日一係睇cable 新聞 一係上連登 留意香港

血債血償

唔俾鄺仔社工入去屌你老母

有仆街廢老打鳩後生仔
西鐵 屌你老母

now都ok
rthk live 立場新聞 蘋果

去唔去遊行都好
聽日出街請著黑衣

OK

咁我地都唔係專業喇
依家點講都冇意思
只可以講 我地冇咗位義士 rip

聽日冇做個d咁都唔去遊行 我真係冇野好講

蘋果硬係覺得唔夠客觀 唔係指今次呢件事

論中立 現階段暫時只有now同堆rthk

而家就係一般人睇都知有問題呀嘛
定係又係要用跑得快過隻馬論呀

好似激動左d，sorry
訓教先

保重呀巴打 聽日見

Welcome back

懶係中立有自己個人意見嗰啲

如果談判專家係消防嘅人
而作出相同行為
唔比社工同鄺神入去
最後輕生就係消防責任？
我覺得要分清楚
有人去世我都唔樂意見到
但現場嘅嘢 唔係我地三言兩語就講得過去

上星期日一街白衫 互望有眼神接觸既話都會笑下
今個星期日一街黑衫 但無人笑得出了

聽日見到tvb一定指住黎屌

我真係唔明白
點解佢會輕生
留得青山在 哪怕冇柴燒

問題係唔會比到壓力政府⋯⋯共產黨點會理你⋯⋯

聽日維園見

唔應該輕生

發夢見到共狗講：死左仲好 少一個反對聲音

千其唔好輕生 留底係為左走更遠既路呀

係 所以我先唔明
明先政府 中共唔理
都係要輕生 何苦呢

屌
#169又喺度搞事

唔洗理傻閪啦

佢又玩乜膠

仲遊乜野行，直接發動香港獨立運動啦

條傻閪真係cls

佢呢幾日好撚積極開po

想有人留意佢姐 唔洗咁著意

最慘係公海班人唔知佢咩前科，聽佢講就仆街

咁又未必 大把唔係波台友都知佢啲柒嘢
但依家提倡港獨 有啲借火feel

feel到又想借勢搞分化轉移視線

Rock哥都算係咁 上過cctvb 今日出片屌cctvb 仲話聽日見 好過其他youtuber好多 只少敢言 是其是非其非

Rock哥好撚正氣

新倚天唔追了dllm cctvb

一早睇晒

係, 就算之後我唔喺香港都會追擊班支那人

本來想睇廣東話

咁細隻就唔好自貼啦

敏敏

我肥矮毒

但係有錢

張床咁似...

真係好撚嬲

上網都有

訓一陣就醒左

舉鐵舉到咁都叫肥矮毒

好痛心，從來冇諗過自己會為個陌生人咁情緒波動

平時都唔覺你有訓

依排較番好個生理時鐘啦

好撚辛苦
自己一個喊到仆街

大家振作

老套講句, 佢在天之靈想睇嘅係乜?

I know that feel brother

屌

呢樣真
以前覺得自己會好冷血
幾日前仲喺到諗如果有人犧牲
我應該唔會好傷心掛
但琴晚真係睇住張相
眼淚完全停唔到 點都忍唔到

CC台真係成班傻閪為衝而衝

屙定屎準備一陣出去

屌好撚sad仲係

睇開d啦
積極d諗要清算林奠

雖然我一定會出 但老實講睇唔到贏既希望

快d訓多陣啦

盡力啦
又無機制要佢強制下台
希望美國條人權法可以清算佢地呢班垃圾

咪呀屌

前日先同個fd傾 自從dq後 都唔多理政治
宜家估唔到變返一起身就check最新消息

摺紙鶴 紙花都可以架
白玫瑰會好啲 但係可能已經冇貨

白玫瑰/菊花
Btw有無良花店發死人財

唔知以為衝就搞得掂，依家難得個勢幾好，又衝嘅話我真係驚比政府反杯

小心好多鬼

想衝都衝唔到啦 上次有版你睇

衝完點姐 聽日三罷再睇下點啦

衝完實一個禮拜正苦洗腦新聞

老實講民陣廢撚到傻閪咁 仆街死啦 唔分化先唔屌柒佢

有心就得

白色滿天星都可以

一定要出嚟呀各位阿狗

已經開始有人屌緊

自己摺

不如成立LIHKG永不睇TVB約章 若被發現再討論TVB嘢就即時批鬥

牙奶夠唔夠膽簽

唔知幾多年無坐定定睇電視

阿奶日日幫tvb刷收視

我有時睇愛回家 佢都會推post

新聞都可以嘅

不了

睇tvb新聞咪仲衰
好似話佢無報到烈士消息

tvb最垃圾就係新聞部

飲個茶就出去

不撤回 不撤 屌你老母

me2

落街食野 買花就去

已獻花

自己個腦過濾喇
邊啲嘢信得過 邊啲信唔過

由暗角打人已經知 你憑咩話班黑警對人拳打腳踢 屌你老母 有片睇住班黑警出拳打 用腳踢 都要講話憑咩 班記者仲邊敢樣樣野如實報導

袁志偉

台灣殺人案死者潘曉穎的家屬一直尋求民建聯協助。對於暫緩修訂《逃犯條例》後可如何幫助家屬，李慧琼說相信家屬會擔心，疑犯被釋放後無辦法送到台灣，會促請政府繼續想辦法，該黨亦會想辦法。

班廢老快d問返佢收左幾多錢啦 屌你老母

又用依招呃人

狗嚟

香港人今日要企出黎

大家今日要小心 唔好起衝突

今日衝突好不智

[急] 有無手足係太古廣場附近？

你老母臭閪

死煙剷

邊撚個on9呀屌

我喺屋企唔講政治
因為我哥偏建制，老豆老母中間偏少黃
今朝食早餐嗰陣老豆話今日遊行應該幾多人，因為有個人跌死左
電視播緊tvb新聞，我話「tvb真係唔播死左嗰個人嫁喎」
老豆「唉tvb而家根本係官方嫁啦，都唔中立。Now嗰d中立好多」

好撚感動

民陣幾時死

屌! 做咩勁

有條友貼唯唯d改圖落我屋村個民建聯noticeboard度

係咪痴撚線

好似拆左了

狗

大家唔好去送頭

會忍住

戴腦做人

一定屌到班差佬仆街

無哂白菊個呀叔叫我買黃菊話一樣

出去啦!
大家維園見

岩岩查 黃菊都ok

是菊花的花語裡面有表示崇敬嚴肅之意，所以黃菊花更多的用在悼念、哀悼等場合比較合適，它表達的是人們對死者的一份思念，因此在葬禮、清明時，很多人會選擇黃菊做成花束、花圈等來進行哀思逝者，用以來表達自己對去死者的思念之情。

身邊仲有好多人是非黑白不分屌佢老母今日又得返我自己一個去遊行

屋企人同我講做自己覺得岩既事就符

屋企人同我講做自己覺得岩既事就得

You'll Never Walk Alone

金鐘應該有悼念烈士活動
大家唔好咁快走

有呀 好多人了

售票機開始多人

油塘地鐵站月台勁多黑衫

出到黎就唔係自己一個 加油

自由閪assemble!

旺角都係

金鐘獻花條龍好長

門口排到力寶先到龍尾

我係香港人呀屌

太古有條係裝香 有條獻花 唔好排錯

我去到花店已經賣曬白花

其實對付黑警之前有師兄建議過拎盾牌掛習大大張大頭係前面真係可行 佢敢射立唔立法都死 段片一俾習大大見到實誅九族

黎緊太古既 現場有人派白花

anyone ?

仲細? 雨革玩過習種啦

天星好多人

大家加油！💪🏻

唯唯 今日一定好忙

沙田而家出

新聞先最仆街

黑警 如你所願班自由閪出哂黎了

天星排到星光大道 轉地鐵 地鐵塞到尖東

所有過海車都爆晒
全黑

一條心

強烈要求會員2和b出嚟燈多次

金鐘加班列車
空車到一車打爆！

車長廣播請香港人加油

太撚誇張 上次地鐵荃灣線收皮先咁多人

唯唯真係痴咗線，連自己都信自己係民主鬥士

我係香港人呀 HI

係統一 係邊可以落去祭烈士

行到駱克道街市

周日遊行人數將最少達到89.2萬人，而最高估算更加達到144.2萬人，鐵定再改寫香港歷史。

依家係維園門口

行天橋去返太古廣場落去
利申人在太古剛剛獻完花

聽講又開演唱會

獻完 行緊

仲過緊海

csl正路返